黑警有OT費，之後可大手掃入元朗二手上車

YOHO劈價，黑警用OT費上車，變新警察宿舍